[跟機] 黨大學生罷食美心

我明白左手macbook右手Starbucks 係黨大校服嚟
但係作為大學生
冇理由俾錢助長呢間冇良心，支持殺人政權嘅公司

唔單止聽日
請大家日日罷買美心（ Starbucks 同cym canteen )

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

推

help push

Oh well 我覺得飲 Starbucks 好 cheap 囉 ~

真係來唔到
要實習
但跟機 🙏

pishhhhhh

929 101

Cym canteen 啲野食 is so disgusting
行過smell 到好臭
不如look下有乜 yellow restaurant 啦～

Push

咖啡去330 啦

push

暴大和你塞係一日過定係點？

今時今日仲有好多abc繼續飲starbucks
飲330好過

CYM food is good
few choices available, push anyway

330 >>>>>> starbucks

野生黨大學生表示已冇幫襯好耐

agree

聽日見！

暴大人G持友大！

幫手推

一念素食諗得過

Starfuck is for bimbos

係，之前做過一陣starbucks,d咖啡豆都係比較cheap嘅貨

Starbucks 都係美心旗下

但總係有dabc扮型買Starbucks,明明d嘢又cheap又難飲

pls oppose Maxim's in CEDARS survey on catering as well

仲要用高價賣d cheap嘢

推呀！

Lm

CYM繁忙時間都係排隊排到去門口

想join，但係讀晒CC好耐星期三無堂，車程又遠

嚟啦 我都冇堂

幫推

推
starbucks有折都唔買luuu

其實應該呼籲手足去最貴租嘅美心淨飲淨坐，每晚做，做足一個月

bring down one first, then another, then another

只有劣種人類先飲 shit bucks
利 飲開 elephant grounds

推！

又推

Brew Bros>>>>>>附近所有coffee shop

有su can加持住擺食應該唔會成功

成座CYM有陣刺鼻嘅味
無論裝修前後

唔好爭 all>>>>> Starfucks

仲有swire 同埋 出campus大把選擇
肯跳閘 唔洗車錢仲多野食

330都唔太好飲...

推！！！！

落街買noc好過啦

黨大學生肯出嚟未

收到

支持黃業呀！！！！